# README #

### Данный репозиторий для курсового проекта по дисциплине ТППС. ###
### Тема работы: "онлайн библиотека" ###

* Quick summary
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Авторы ###

Врублевский Анатолий,
Силаев Денис,
Филон Костантин,
Миничева Елена.